想問一下 入uk境洗咪ielts 證明書？

我講緊exchange（4個月）

因為我有學校派左offer (睇dse英文）

咁我就好想問 入境個下洗唔洗show ielts 成績俾當地海關睇？

（如果唔洗咁我係咪可以唔考？）

唔該晒大家！

唔過7好似唔俾入境

係離境大堂要show畀入境處職員睇，過7先準去的

已解決問題

多謝各位幫忙！

Ielts 有八分可以免簽居留一年

咁姐係要考 又要洗筆錢

你可以唔出示,但佢地一定會問你野試你英文水平
通常佢地都會問得好general
我經驗係過關比人問讀咩degree,邊間U
有準備好咁答就實過到
唔好太甩cut就得,唔係比人以為你ielts請槍
曾經見過有個中國人又係留學生咁款,女仔黎
睇住佢比海關職員問到口啞啞,
問多一兩句之後睇住比兩個關員"的"走左
9成係英文唔好要請槍考ielts
問多兩句就穿煲

你報exchange嗰陣唔洗ielts成績既咩
邊間U咁撚好

咪話左唔洗

佢睇我dse成績

對答ok呀

係諗緊洗咪ielts 成績姐

唔洗就無謂考

莫講話去exchange
你入境英國都要有ielts證明啦
上機之前地勤會要你攞張ielts cert正本佢睇
可能你好彩遇到啲hea嘅地勤求尻其唔check
但係英國immigration 都要check
你冇7咪又係入唔到境
我屋企人就係因為唔識英文咋, 佢去過晒咁多個國家就係去唔到英國

其實我問左on9問題 真係唔介意大家笑我

但笑完搞完gag可唔可以解答下我問題

我上網見有幾個網話要ielts 成績先俾用exchange 原因入境

我真係想搞清楚先開post問..

關咩事
我畢業完單拖去英國都唔洗
邊條友同你講要考

下
我個FD中3QUIT撚左
最近都去到英國既?
唔近佢IELTS有7.0

真心定假膠呀呢位師父 本人從來未係uk border到被check過ielts certificate 係報學校先要

唔過7.5好似旅行都唔比入境

識唱god save the queen就得

係，但speaking要係入境時考

其實唔需要，唔係長的話，只要你同海關對答時，正常順暢對答就得，問你去既目的，留幾耐，邊間大學，根本唔睇你ielts，有visa同exchange證明等文件就得。

我個時入境，個海關好熟間大學，連邊間college同building讀咩讀幾多年都問

而家啲大學生咁嘅水平真係好得人驚
連基本嘅邏輯同常識都無
你去exchange 唔該好好保護自己啦

中三就唔可以有 ielts 7？

ching 幾時放監?
已經要求咗好耐啦

你話好耐係咪最近一兩年既事？